科大手足係condom??!

《科大學生會特別通告》

校方近日展開一連串調查，針對一系列有中国學生心靈受傷之事件傳召證人及檢視閉路電視片段，包括遠至九月份有中国學生破壞大字報牆後自願拍片道歉等事件。

本會成員受邀出席三項調查，分別為自願錄影道歉事件、不願道歉並由理學院院長汪揚教授帶走事件以及校長論壇推撞他人導致他人自衛事件。本會成員向校方重申正確事實版本，惟未能從校方提供之截圖辨認任何人，深感抱歉。校方已就第二日畢業典禮校園內發生之毀壞轉介警方作刑事調查，亦已提供相關閉路電視紀錄予警方，敬請留意。

校方突如其來的秋後算賬可能與警方拘捕策略轉型有關，校園內多處近日亦裝上有協助監控新疆集中營之嫌的海康威視(Hikvision)閉路電視鏡頭。本會對校方只懂製造白色恐怖卻無能保護學生財物感到遺憾。校方多次選擇性調查，本地學生遭須江教授非禮一案音訊全無，卻去翻尋早已落幕的錄影道歉事件，本會對此表示強烈譴責。

最後本會祝願各位二零二零年新年快樂，新年買一套新衫褲鞋襪，換個不一樣的你回來科大。

科大學生會
二零一九年十二月二十九日

#我冇嘢講 #不篤灰 #有冇發現香港人出事就查十年 #allin大灣區校園 #未夠半年就玩大搜捕 #外面有人吹奏佢嗰下好嘢

推 科大手足不是condom

屎維是個好校長

垃圾學校係咁上下

con你老母呀標題黨

你有咩意見咪講咯你老母
con咩dom啫依家，垃圾標題黨